<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
  <string-array name="folder_operations">
    <item>Renomear</item>
    <item>Excluir</item>
  </string-array>
  <string-array name="attachment_chooser">
    <item>Câmera</item>
    <item>Galeria</item>
  </string-array>
  <string-array name="note_sort_way">
    <item>Ordenar por data de criação</item>
    <item>Ordenar por data de modificação</item>
  </string-array>
  <string-array name="contact_entries">
    <item>Nome</item>
    <item>Apelido</item>
    <item>Telefone</item>
    <item>E-mail</item>
    <item>Organização</item>
    <item>IM</item>
    <item>Telefone SIP</item>
    <item>Aniversário</item>
    <item>Website</item>
    <item>Endereço</item>
    <item>Anotação</item>
  </string-array>
  <string-array name="font_size_names">
    <item>Pequeno</item>
    <item>Médio</item>
    <item>Grande</item>
    <item>Extra grande</item>
  </string-array>
  <string-array name="welcome_notes_content">
    <item>"Toque para criar uma anotação
"</item>
    <item>"Crie uma anotação
Toque no sinal de + para criar uma anotação."</item>
    <item>"Escolha modelos
Use modelos para personalizar e estilizar suas anotações.
Toque no botão da direita no canto inferior da anotação para escolher um modelo."</item>
    <item>"Crie pastas
Organize suas anotações em pastas.
Existem 2 formas de criar uma pasta:
1. Toque no ícone de pasta no canto superior direito, em seguida toque em +.
2. Segure uma anotação até o menu pop-up ser exibido, e selecione Mover para - Nova pasta."</item>
    <item>"Oculte anotações
Proteja anotações privadas com uma senha.
Existem 2 maneiras de ocultar uma anotação:
1. Toque no botão Mais no canto superior direito de uma anotação, e selecione Ocultar.
2. Segure uma anotação até que o menu pop-up seja exibido, e selecione Ocultar."</item>
    <item>"E muitas outras funções!
 - Imagens, checklists, lembretes.

Adicione imagens
Toque no ícone de imagem no canto inferior de uma anotação para adicionar uma imagem.
Você pode tirar uma foto ou escolher uma foto da Galeria.
Quando uma anotação contém uma imagem, esta imagem será usada como sua miniatura na visualização em grade.

Crie checklists
Uma caixa de seleção é um elemento essencial em uma lista de tarefas.
Toque no ícone da caixa de seleção no canto inferior de uma anotação para adicionar a caixa a um parágrafo de texto.
Marque a caixa quando a tarefa estiver concluída.

Defina lembretes
Defina lembretes diretamente de anotações.
Toque no botão Mais no canto superior direito de uma anotação, selecione Lembretes, e defina os dados para o lembrete a ser criado.
"</item>
  </string-array>
</resources>
